正式宣佈今日係bar9同轟既大和解日

小花會幫你地報仇 和解好嗎
No more Beijing television

收皮啦